早排輸左父母幾十萬 今日又俾易鑫冼鑊金

屌，點解又係先
話說上次借父母錢，剩返兩百幾萬，今日一炮過競價時段10蚊掃貨
點知開市嗰陣個交易app 係咁彈，重開機既時候已經得返8.3, 最後止蝕離場。
以後唔玩新股

post圖睇睇？

LM

假膠黎講你都算煩，無圖你話你抵押條底褲買左一億700 都得啦

又中！

假膠死全家

有d 假

無圖 講咩鳩

有圖咪又係放上黎比人笑

唔係笑唔笑的問題
而係條友次次都無圖

圖？

留個負皮比假膠先

係咪戒賭宣傳打手黎？

圖都冇點討論

好悶，俾 d 新意好嗎？

衷心祝福樓豬死完老豆死老母，屋企日日做白事